嘩屌原來尋晚華西雙腳剷都冇牌 黑撚到

4424 黑哨獌

屌你老母 5p狗

屌你老母 不孝子

是其是 尋晚曼聯咁黑真是忍唔到口

屌你老母 家門不幸

吾好誤會 我一樣支持daddy

知唔知點解今日落雨

忤逆撚囝又係隔離post屌daddy

第一個劈死你個衰仔先

我個頭好好天

旱天雷

飲

勝

天劈不孝子

今日一反學
成個櫃桶都係朱古力

今日唔是男囝示愛先俾朱古力架咩
GAY

I am 🙍🏻

d頭髮又少左

幫港鐵打工壓力大成日俾人屌

ching我考慮反枱

Why

谷清高質到